美國取消香港關係法制裁香港支那行國安法，英國平權唔走留低香港等死呀？

美國取消香港關係法制裁香港支那行國安法，英國平權唔走留低香港等死呀？

二戰法國波蘭都係英國設流亡政府啦